今日超額完成，be water

火魔 傘陣 狗鐵 狗落單
多謝勇武，不過包圍網已成型
記得屋企張床要人

手足加油，手足小心，多謝手足

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推